含撚深度沉思

呢排係到諗緊一個問題：
假如你矇眼比人含撚，其實有冇可能分得到係一個女or男幫你含緊？（前題係你帶住耳塞，聽唔到任何聲，唔可以搵手摸，條女or仔唔搵手捉你條丁）
倒底會唔會分到男定女幫你含緊呢？
真心討論

樓主想開店

最好係男

你搵2個同學做下實驗未知囉
支持你呀

薛丁格的口

分到 深喉個陣d鬚會吉埋黎 諗起都扯扯地

加多個條件，仔冇晒鬚

你呢個問題同quantum mechanic 裡面個 cat in the box 一樣
好值得深思

明明就係缸中之撚

利申:哲學家

咁我答你,分唔到
所以?

其實有經驗就分到

Schrödinger's cat

享受當下就好

你點知

女仔個口通常細啲 窄啲掛

師兄識玩

有晒兩邊經驗？

t or d 試過
男仔個口無女仔咁暖同濕

未俾男人含過
亦未含過男人

答唔到

妖 就算有兩條女分別同你含
兩條女都係第一次同你含
果刻都唔係用個腦諗野架啦
話分到就呃你既姐

男人個口大好多 ，同埋條脷 冇女仔果種似棉花糖既柔軟質感。女仔個咀夠細 ，先含得舒服

血盤大口 or 哨牙 就不了

你含住我 我亦含住你 太合襯

含得舒服啲果個係男，女人永遠唔了解男人條J點含最爽